我的英雄學院真係熱血到極致

平時唔係睇開漫畫
但第三季第四集真係熱血指數直飛到天元突破級別
佢呢一拳真係呢世都記得！

漫畫第三季即係咩

Cannot agree more !!!

我的英雄個下射左

睇到想大喊 好正啊真係

呢幕係漫畫都睇到大叫，今集動畫

好撚正

我英都會有俾人吹奏既一日

遲啲動畫打解修師都唔知點算好

睇撚到眼濕濕
好撚正呀

原來做到呢到
down黎睇下先

正。

我覺得之後爆豪同佢講個幾句會睇到起雞皮

但一集打完太快啦

咁季尾 one for all vs all for one 咪爆血管？

最正唔係個一拳
係打完之後 踏個步

百萬打解修師咁點算？

同癲峰時期既舊三大始終無得比

成套嘢都好撚熱血 運動會同轟打 同埋考final同all might打都係睇到痴線
出久問all might可唔可以借開嗰陣都係笑住咁問